防疫期間「一通電話揪幾十個妹」群聚開趴 激吻三上悠亞男偶像遭除名處分

日本傑尼斯偶像手越祐也因私生活問題屢次躍上新聞版面，被視為傑尼斯的「問題兒童」，如今疫情尚未平緩，他卻無視群組感染風險，依舊到處約妹開趴，現場宛如酒店選妃。他承認在防疫期間群聚開趴消息，已確定遭到傑尼斯將其從新團體中除名的處分。

正值新冠肺肆虐期間，日本也發布「緊急事態宣言」，然而這時手越祐也卻認為「更是要開心享受」，無腦行為引起砲轟。他對公司承認確實有群聚開趴行為，傑尼斯在15日做出懲處，宣布將他從公益團體「Twenty＊Twent」除名，並且也不會參與新單曲《Smile》的活動。

據日本《週刊文春》報導，一名20多歲的嫩妹A女爆料，4月底接到手越祐也傳訊邀約來參加派對，還提醒她搭計程車來時要記得拿收據，疑似會提供車資。知情人士透露，手越祐也喜歡被女人包圍著喝酒作樂，只要一通電話，隨時都能叫來幾十個辣妹陪玩。

不過明明傑尼斯藝人紛紛呼籲大眾要乖乖在家防疫，他卻認為：「越是這種時候越要開心的享受！」A女表示自己只是單純去喝酒，對於沒有做好防疫也感到相當自責，已經深深反省。不過手越祐也雖然自新團體中除名，但原團體NEWS的活動仍會繼續。

手越祐也私生活精采，負面新聞也接連不斷，2013年到六本木的酒吧聯誼，當紅的三上悠亞當時還是AKB48成員，也受邀到場玩樂，一群人從進門就狂灌龍舌蘭等烈酒，最後兩人醉得不省人事，更直接上演激情喇舌，還企圖先行離開單獨「續攤」，被其他人攔下才作罷，激吻照曝光後，三上悠亞也因為違反禁愛令，遭到公司炒魷魚。

▲手越祐也（左）是有名的肉食男，過去曾被曝光與三上悠亞（右）的激吻照。（翻攝自日本雅虎、三上悠亞推特）

▲手越祐也曾被嫩妹曝光床照。（圖／翻攝自日網entame000ss、日網entame000ss）

激吻照呢？

當紅的三上悠亞當時還是AKB48成員

果陣鬼頭紅條撚咩

一哭二鬧邊係akb

睇睇下有啲似羅志祥

佢仲叫鬼頭桃菜嗰陣邊有人識

日本小豬 小豬吊打

唔係柏木？